國泰港龍全面罷工，您估邊個跪先？？？

然後設立一個罷工基金，比實際有罷到工既手足一定金額（搵到會計師義務相助就更好！）

唔使耐，幾日都跪硬

贊成既推！

推!

全部airline 罷

暫時又好似未燒晒其他airline
但香港人既airline就係國泰
罷左如果成功，國泰跪低唔再亂炒人。
國泰唔跪既港共用共產航線取代國泰，
真攬炒！！（不過短期都唔方做到）

當然罷既最好面對廣大傳媒
講清楚點樣用政治逼害航空從業者！
參考祥榮罷工，當然我地有更遠大既意義！

工會主席/幹事如果可幫手籌旗再比返從業員，
～50%既日薪，香港人養您地幾日唔難！！！

推十次冇人理就算

push

推 眾籌 罷工基金！

搞成基金我第一個自捐

無跟足新聞

想問國泰其實唔係已經盡力咩？
啲高層已經因為唔交人畀人炒
如果佢唔跪共
佢無晒啲國內線會死
到時香港得返啲國航
咁係咪仲死？

所以睇長痛定短痛
亦有post提出引刀成一快

我覺得搞國泰個感覺似搞鳩自己人

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

機頭佬唔罷埋一份講咩都係嘥鳩氣
屌你老母機頭佬
自己同事講句野都炒 其他人甘願做烏龜縮哂入老母個閪

推！

推

幫佢引刀成一快
轟轟烈烈

自推

鬼佬無讀過六國論，賂秦遲早都係死，不如一刀了斷，士可殺不可辱

一開頭果幾個 你話佢有犯法
炒佢交數都算
但有人係fb post野都炒
同禁聲有乜分別

推推推

機師、空中服務員、地勤

員工跪低先

我捐呀

迫國泰冇用
真正敵人係支共

因為中央壓力炒人 我諗好多人都會明
但有良心公司係咪應該同員工傾下 個主席做左14年 你用幾張fb圖就話炒？解釋都唔講 一啲良心都無

炒晒員工等摺？

有良心既係員工，唔係公司

我要攬炒

人唔夠可以減班
人走左可以請過
唔比飛入大陸等於完全玩完

一睇就知 邊個輕邊個重

機師好貴

Pish

同意

721

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

睇死班空姐同機師唔敢

樓主on9?
整死國泰你好想搭國航/海南？
五毛帶風向？

我屌你老母樓主一係5毛一係白痴

不得不推

支持香港航空

共產黨最開心

全民搭國航/東航/南航

我支持國產C616

入主左 都可以整死埋佢地

CX 執左 國航果三成股份變廢紙
CX 持有三成國航又要平賣

利申 唔識股市

一邊中國禁佢飛
一邊罷工

結論：搞到CX半死不活之後國航出手收購變真中資

贊成點解唔擺？今次咁多香港人齊上齊落支持，咁都唔發聲以後就要做walking dead

臨執笠前國航就會出手，全港airline變大中共共榮圈

估計會搵中南東航
成架機連staff一齊租照飛
上面應該都好樂意咁做

整死國泰，齊齊撐國航，反外資補貼外國勢力

只要肯擺工 我捐錢幫手都得

推，眾籌！罷工基金

實共最叻做乜啊
咪秋後囉

咁樣即係正中共產黨下懷...

g持

我支持!!!!!!!!

國泰假假地都係代表香港既航空公司
你係外地返黎，一坐上CX，就已經有家既感覺
而家國泰，甚至成個太古，都俾人揸住左個春袋
國泰飛唔到去強國或者強國領空跟本同執無分別
下場係賣盤俾國航，換血，香港政府領功，但自己一啲好處都無
我認為大家認清敵人比較好

啲高層一定含撚

但cx group有cx ka uo。。。
得返hx

香港飛大陸唔係國內線 係國際線

捐硬

其實好難講 中共絕d 可以禁飛領空
威脅射9 你落黎
都冇人敢坐

你話罷就罷？
比人炒左點算

sor你啱

唔好鳩up
飛唔到支那領空都可以飛台日領空去外國
係成本高啲

推，而家俾人洽到上心口，再唔反抗就係幫兇！

G持

我再解釋下，當然呢個idea未係盡善盡美

一來，國泰既打壓已經去到白色恐怖，人人自危，
公會出黎爭取都好正常。

二來，如果有更大型既空服人員罷工，咁唔使下下都變成我地塞咁唔好睇。港共春袋係邊大家都好清楚

P.s. 講到國泰汁既....望下祥榮汁未？
如果呢間前世界第一既因航因為罷工就汁左，
咁好明顯係管理不善啦，係咪？

P.s. 屈我5毛既可以收一收皮，小弟拋個磚。

國泰就係怕呢樣野
無得過境 即係歐洲 部分北美 飛唔到
泰國等地方要改道
基本上係停飛級數

支持

長榮擺咁耐都未死得 最後工會跪晒

幫推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀推，讓這封推

佢地不再以言入罪亂炒人都好好啦

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

入到嚟見到有幾個blocked user話唔好搞
大家知咩事啦

推p

真係現實d 諗 國泰今日玩得白色恐怖就
有盤算過 就算worst case 炒哂全體再請過
停飛幾幾個月
都唔夠膽同中共玩領空鬥爭
因為一定唔夠玩
真係逼佢都冇用

咪傻啦 大把人奶共趁你罷工上位

關鍵係佢地有冇攬炒既決心

贊成

仲要俾番啲人複工至少施小姐、經理、香港加油機師入番去
其他你話可能真係洩漏咗公司機密/私隱呢啲真係幫唔到幾多（救到盡量救）

會計師幫你推，不過國泰咁多人，要全面支援唔容易

大陸威脅得你一次就會有第二次，根本唔可以妥協

搞得成，會課金

罷工基金

推! 罷工救港！

算吧啦

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

你整到國泰5勞7傷 , 國航到時趁低吸納國泰100% 股權， 到時國泰正宗中國香港公司 , 中共諗起都扯扯地

「今日新疆，明日香港。」

「光復香港，時代革命。」

如果國泰同埋港龍一齊全面罷工
會喺香港政府跪低先

返送中白色恐怖大事記

罷工唔係會直接令佢執
係佢令到佢飛唔到強國
再而令太古因為要照顧其他強國業務而賣國泰
上面果啲咩只會令成本高啲
咩F22果啲，唔該用下個腦諗野

支持！

英國佬做生意淨係同你講利益，當你檔野跌到仲有d 價值時，你估太古賣唔賣？

一句講哂，機長罷工先有用

推
我出500

比佢哋睇吓市民有幾齊心

太古地產佢上海成都等地方都有物業，HACEO廈門有業務，太古可樂岩岩先擴大左版圖，其他外國業務HAECO美國，咩marine business 仲蝕緊錢，即係代表太古點都唔會放棄大陸市場，為左保住其他業務，有必要時佢一定會賣國泰

其實係咪應該發起罷飛大陸線？不論咩airline
因為而家係中共玩白色恐怖
CX比人鍊住春袋無得揀
今日CX 他日到其他airline
CX 大罷工只會搞到CX 自己 影響唔到中共？

國泰咁都叫自己友？Ceo都換左人啦on9,攪緊白色恐怖仲自己人

攬炒

當初簽左話swire賣就要賣俾國航 屌人無腦果時諗下自己有無

贊成！

罷佢老味

罷罷罷！

堆

炒左個經理先

上面講左太古有好多其他大陸業務
佢而家受大陸壓力，
你估佢賣俾邊個呢個決定會唔受壓力？
另外，俾著你係其他買家
你見到國泰呢個business 有咁大political risk
你會唔會咁勇去買？
我諗唔到除左紅色背景公司之外有邊啲公司敢接

毅進星 1000

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

國泰炒人又話白色恐怖，港鐵封站又話白色恐怖
DLLM 係恐怖架啦，中共係咁撚樣架啦，佢唔係咁我地依家洗撚抗爭，樣樣都話攪你攪得哂咩，淨係班黑狗都未撚攪得掂啦，目標一致集中火力
追究黑警
五大訴求，缺一不可

支持
推

贊成 612有基金

國泰執咗中共仲開心

港奴會罷工
難過7婆落台

諗起之前台灣嗰d罷工嘅空姐將自己passport交畀工會以示決心

搞既即比錢

攬炒，唔使跪，到時公司冇錢賺，大量炒人結局

立即課金撐

可以要大家和你塞先可以光明正大罷工

推

機場手足，你地要爭氣，真係要罷工
我必定盡力去支援
集會、錢，一齊打場仗
如果唔係，你地就永遠生存在白色恐怖的職場中

之前有巴打講過啦 大陸唔會殺死 只會低價買國泰再完全換血

True

快D搞眾籌
shut up and take my money

馬上課金!!!

絕對有需要咁做囉！要齊心！

機師閒閒地都十幾萬一個月 點籌 😅

P

當年職工盟罷工好似頂到一個月,不過班工人事後後悔,有部份人間公司摺左但職工盟冇幫佢地手揾新工

對準政權啦 國泰同佢d 員工夾撚左係中共同示威者中間

我俾你嬴到國泰依役又點？匯豐呢？仲可以搞其他企業

唔好咁on9 俾人分散注意力啦 國泰明顯係俾人打壓
就好似之前俾差佬禁落地下到磨 個示威者都嗌撚晒救命 係到求個警察放過佢咁

唔使佔領機場都有佔機場嘅效果

個工會主席俾人炒左，佢地自己有冇出聲？

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

幫推
一定要搞大佢

罷交稅 成立新政府資金

搞死cx就正中支那下懷
對準政權唔該

唔覺得樓主既方法好
要再諗另一個
唔反彈既話大陸狗會覺得有用

國泰員工團結一定贏

Push

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

＋要法律團隊幫手搞工會

We stand tgt. Good post, OP

郭志仁：收到最新消息又多一位國泰機師「被離職」。

噚日節目提過，前幾日有一位國泰機師喺美國回港時，因為要經過內地空域，內地禁止佢飛越，最終要由另一位同事代替。
最新消息，該名機師已被離職。

業界朋友話，禁止佢飛越內地空域即係要佢失業，因為所有香港向南飛嘅，絕大部份都要經過內地空域。美國歐洲大部份回程亦都要經過。

加上有時因為天氣原因，要緊急降落深圳及其他鄰近地方，唔畀佢飛越等同趕盡殺絕。

國泰啲打手多撚到

唔係想撥冷水, 長榮罷左十幾廿日都係咁

612 721 811

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

變相比錢人罷工

佢肯罷我肯捐

良禽擇木而棲，機師有罷工嘅本錢/本事

推
唔係行動post 但都要推
要話比被打壓既人知
香港人唔會離棄佢地

- 國泰跪低係因為俾人鍊住春袋, 佢白色恐怖係衰, 但係迫於無奈. 你可以怪佢只看重利益而無情, 但同時唔該要對準始作俑者
- 有人話對準始作俑者係無建設性, 所以搞伸手可及既國泰. 但香港人要整死國泰, 最開心果個係大陸, 香港政府又可以去領個大功. 香港失去一間香港航空公司, 只係為左啖氣, 對香港人同成個運動又有咩好處?

對國泰呢單野, 我點都唔會割

我覺得係搵左pr公司做嘢，一有國泰post就有班人衝出黎，好勤力追post留言，重覆又重覆講佢係被迫，明明係欺壓員工，反而twist到變成受害者，又話唔反得又剩，最好笑係話一坐上去有家嘅感覺，寫嗰時有冇想嘔？

根本已跪低，無論股權變唔變，都已經唔係企香港人呢邊，仲攬佢真係on9

中共仲有咁多日子開心先講
中共有時間搞死國泰，我哋同外國冇時間去用法案、關稅同制裁去對付中共？
成日用呢句慫恿大家跪低唔好升級，居心叵測

班散水撚淨係識講反抗就會俾中共慢慢整死
好似特登唔提國際社會而家都逐步開始圍堵支那咁

四罷

之前我講個單china-sar被插到飛起....

推
香港人大把錢
唔夠再上網搵外國人籌

好似開個POST就以為罷到工咁 你話罷就罷咩

推唔到都照推

推呀

國泰炒人件事一定要煲大佢！！！

罷飛罷飛罷飛

Finger cross 成

推 贊成

求求機場手足罷工

眾籌。大力支持國泰罷工！

當你比中共抯住個春袋 唔肯放，你檔生意就一文值，邊個會幫你買
..

搞既即刻捐錢
兩次登廣告都大把人捐唔切，香港人其實真係好有錢
空姐機師唔洗驚，香港人撐你地

課金支持

剩係空姐空少罷都夠佢飛唔到

呢個就係重點 ...你覺得國家任務大定私人企業d 生意大？

重點係，你搞到依家由太古抯旗既國泰5勞7傷 , 著數既，唔會係香港人，唔會係英國佬，只會係中共

831再遊行

推
會捐錢

擅用集體談判權

推
警嫂藍絲自己返飽佢

攬炒巴團隊好似有圍國泰活動

因為支共玩針對, 政治打壓, 搞到亞州主要的carrier罷工停飛, 一定搞到環球股市震動, 客運物流大亂.

而家支共經濟俾美帝打到剩返半條命, 仲要靠香港做進出口的主要航空中心癱瘓, 停運的連鎖效應下, 佢一定傷過國泰同香港好多, 剩係冇咗大半香港飛大陸航班佢已經PK啦!

721 811

國泰on9
咁搞落去, 人心惶惶
邊個會想繼續做
唔知下一刻會唔會被炒
建議工會搞大罷工

內地線重要定員工重要?
有內地線冇員工, 膠層揸飛機?

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰

中共咁容易死嘅話，六四時遠比現在脆弱，晨早冧咗啦！ 你哋以為西方國家有能力搞冧中共可以話好天真。

國泰一個月出17億糧

真係夠膽罷一定撐
問題係依家d空姐寧願被屈服 自己最直接既利益都唔發聲
另外 成日話要對準政權 中共先係始作俑者
咁即係因航再有咩過份政策都係被迫？ 佢受壓就係免死金牌？ 咁樣禁人網上發言仲唔夠過分？ 唔洗負責？

即刻係大陸請廉價外奴替晒你地啦

懶叻

Frankly, maybe it is a long shot........ united a worldwide Airline staff strike to support CX and Boycott all China International Flight would be an atomic bomb for both HK and CCP......